塞完地鐵入機場！！

過咗翻工時間繼續塞地鐵就冇乜用
要翻工嘅都轉咗其他交通工具
不如塞完地鐵全世界入機場
一齊和你飛

推

push

繼續推

g chi

推到有人地鐵手足睇到為止！

收到消息
上次集會機管局話好感謝警察的行動
大家識做啦
請到現場支持機場警察

幫推

自推

【文宣圖記錄版】反對逃犯條例修訂事件簿

不要只推 , 試著說 「罷工要配合埋 不合作運動 事半功倍」

和理非 站出來 我地去集會遊街不合作運動 等前線休息下

香港人 唔好放棄!
__________________

*7月30 : 地鐵不合作運動
*8月2 : 公務員罷工集會
*8月5 : 一齊罷工 7區集會
返工放工幫手air drop
停止前線義士受傷被捕

我要真普選 不要空降假特首

先生/小姐，我而家跟據警察通例 Police General Orders 第20章 第14條要求你出示委任證，麻煩請你合作。
如果你無法出示委任證，根據香港法例第228章 第22條，我有合理理由懷疑你干犯假冒公職人員罪。

再推

食早餐果陣聽到隔離個呀叔講8月5大罷工

感謝警察冇參與

真係要返工 來唔到

推到有人見到！！

自推

幫推！